依家連女追男都隔重山

識啲朋友仔都呻個男仔追
啲仔仔全部話怕啲女咁做係自己諗多咗 或者對方有心收兵 再唔係就怕佢根本就係隨便 對個個都係咁

心諗近年啲女收兵收到玩出火搞到女追男都無乜人肯一嚟就受 啲女仔變曬做被動 班港女真係害撚死人 搞到鍾意我嗰個女仔都唔係咁夠膽主動搵我多得你班人唔少

on9 靚女身材好先係嘅

Your face your fate

on9 靚女身材好唔使主動追人

基本上係囡夠主動咪隔住布 好多方法

靚女就唔洗追人啦咁豬西追人梗係隔重山

此PO已完

識啲朋友仔都呻個男仔追啲仔仔
Gay

又唔係咁講法嘅🤔有啲女擅長做到等你以為係你主動追佢 其實係佢主動在先

打漏咗字

舐太多嘢真係會考慮多咗

算9數啦

係香港 樣正常既女人都有男人溝㗎啦
女人仲洗乜主動
要主動個啲一係性格有問題有精神病一係就好撚樣衰

追你嘅唔係你鍾意嘅咪要囉

咁認真嘅

冇錢整容，對唔字

逢親夜晚先見你上水

你日頭開po. 下次應